藍店現形 Bar Pacific派米大本營！

長沙灣元州街 Bar Pacific 化身派米店
門口有女人拎住疊紙tick名
個個入去拎完米笑笑口咁出黎

絲打話已報鏗鏘集！

藍店！

裝修費都想慳！ 做生意咁貪心

清算師上線

[我真係恭喜你]慶祝太平洋酒吧